食左晚飯都好肚餓，點算😿

發覺成個月都係咁

我都係 諗緊買唔買野食

仔仔唔係我隔離喎

你個邊好多野食

一齊食？

有左